米老鼠已經決定將1/2的魔法線上播

只限美國嗰邊
聽日會放上點播平台
4/3 Disney+ 上架
香港喺咪仲企硬要戲院上

香港已經延咗期，今日戲院開始收翻埋啲宣傳品